# tp final

 les requetes sql pour comparer avec la table generée sont dans le dossier verif sql
<h2> but <h2>

Extraire les informations des tables des producteurs et de leur informations respective
 
 
<h2>Menu Principal </h2>
un menu permet de manipuler ce fichier 
<br>

![image-2.png](./image-2.png)
 <ul>  
 <li> option 1 permet  de generer le fichier infocentre qui sera manipuler par la suite </li>
 <li>option 2 verifie que le fichier est generé </li>
 <li>option 3 affiche un menu de recherche et de modification des donnée contenue dans infocentre </li>
 <li>option 4 igeneration d'un csv </li>
 <li>option 5 empression d'infocentre </li>
 </ul>







<p>pour les option 2 ,3 ,4 et 5 une verification des données est faite comme dans l'image ci desous 
avec un module sql importer pour le cl .<p>
Exemple avec l' option 3
<br>
![image-4.png](./image-4.png)

<h3>Menu D'exploitation du infocentre (option 3)</h3>
si le champs de recherche est  vide tout les enregistrement remplisse le sous fichier sinon la recherche sur le critere est effectué
![image-3.png](./image-3.png)
option 5 affiche le details du producteurs <br>
![image-5.png](./image-5.png)
option 2 mise a jour producteur zone non protegée (f9 valider f12 retour)
![image-6.png](./image-6.png)
option f6 creation d'un producteur 
![image-8.png](./image-8.png)
requete de verification
![image-9.png](./image-9.png)
<h3>option 3 copie d' un producteur copie les donnée du producteur selectionné <h3> <br> 
avant
![image-10.png](./image-10.png)
après
![image-11.png](./image-11.png)
test
![image-12.png](./image-12.png)
<H2>Verif csv generation</H2>
![image-13.png](./image-13.png)
<h2> verif  impression <h2>
![image-14.png](./image-14.png)
<h3>verif sql<h3>
![image-15.png](./image-15.png)

![image-16.png](./image-16.png)




